覺唔覺 世界真細小 嘅詞其實寫得幾好

係街撞到ex
唔係憎佢 亦唔係仲鍾意
只不過唔想衰畀佢睇

唔係要佢後悔 妒忌
而係唔想畀佢覺得你退步
唔想畀佢感覺好彩同你分咗手
有冇人有同感

李克勤

世界真細小(& 容祖兒)

作詞：黃偉文
作曲：C.Y. Kong、Jean Chien

為何上天選今日 沒防備的這一日
共前度分開多久 偏碰見於這日

沒攜著妻子一日 沒乘坐跑車一日
如何能給你印象 成就大過昨日

想過早晚會會合 不過此際變事實
都會驚慌失惜 似行刑受罰

擁抱可會太兀突 (當我傷勢已癒合)
感覺可似過份 (跟你團聚)
回味舊愛侶 舊時秘密 (難道談論舊過失)

近來愉快吧 平平無奇沒變化吧
近來幸福吧 長期情人亦有個吧
宇宙那麼細 如何迴避亦碰到嗎
偶遇太可怕
今天想偶遇嗎 (只好倉促扮優雅)

以為你講世界真細小小小

x2

x3

x4

世界真細小小小~小得真奇妙妙妙~

x5

x6

x7

x8

x9

x 10

其實特登quote埋歌詞

x11

樓主條撚真細小

吧嘛嗎

鳩估，黃偉文作品

x12

X13

X14

x16

我都覺

x17

x18

x19

x20

x21

x22

x23

x24

X25[/quote]

X26

x27

x28

x29

x30

x31

x32

X33

X34

霑叔

X35

嗯

X37

再接落去我驚我個post飛咗去黑洞

X38

X39

X40

x41

x42

x43

x44

x45

×46

x47

x48

x49

x50

x51

x1001

x1002

x54

X55

x56

以為有咩高見

X57

x57

x59

x60

x61

x62
已經哼住 人人常歡笑咁入post

地球未夠大吧

x63

x64

x65

x66

x67

X68

x69

x71

x72

x73

對唔住我真係忍唔住笑

x74

x75

連唔係問題
但可唔可以連嘅同時留少少評論
Btw x75

x76

唔可以
Btw x77

x78

x79 屌我哼住世界真細小小小～小得真奇妙妙妙入黎

x79

冇人應過樓主
Between x80

x81

x82

x80

X81

X83

x84

x85

懶撚係感性咁

Btw x90

x86

x87

87不能再多了

x9999

x88

x89

x90

X91

X92

X93

X94

X95

少得真奇妙妙妙
實在真係細世界

X96

x97

x98

x99

x100

X100

x101

x102

X103

X104

X105

x105

一路睇歌詞 心諗首《世界真細小小》幾時變咗情歌

X106

X107

x108

X108

X109

X110

X112

世界真細小

人人常歡笑，不要眼淚掉，時時懷希望，不必心裡跳，

在那人世間，相助共濟，應知人間小得俏。

世界真細小小小，小得真奇妙妙妙，實在真係細世界，嬌小而妙俏。

又有陽光照，兼有朗月耀，良朋同歡聚，相依相對笑，

萬里難隔阻，心裡情長照，應知人間小俏。

世界真細小小小，小得真奇妙妙妙，實在真係細世界，嬌小而妙俏。

夜裡群星照，反照世事妙，奇妙人間樂，我地樂遙遙，

在那人世間，守望相看，應知人間小得俏。

世界真細小小小，小得真奇妙妙妙，實在真係細世界，嬌小而妙俏。

遙遙人相隔，心裡不相焦，萬里連心路，用愛造長橋，

路遙難隔阻，千里共，你我他，應知人間小得俏。

世界真細小小小，小得真奇妙妙妙，妙在真係細世界，嬌小玲瓏又妙俏。

世界真細小小小，小得真奇妙妙妙，事實真係細世界，嬌小玲瓏又妙俏。

地球如此細，紛爭不應當，人類如兄弟，不應分你我，

人情同四海，千里亦一家，應該無須分彼我，

世界真細小小小，小得真奇妙妙妙，事實真係細世界，應知人間小得俏。

X112

x113 最撚討厭呢首廣東話歌

x113 live

X114

X115

D詞其實寫得幾好
X116

x117

x119上面重複左 between 我都哼住入

x120

x121

x122

X123

x124 哼住入x1

x125

x126

人人常歡笑x127

x127

其實我呢首係我最喜歡既歌
幾乎都沒有之一啦
Btw x128

x 129

x 130

x130
明明諗住入黎唱世界真細小小小

x131

X133

X134 得呢首係人都知

X136

X134

X135

x135

x136

X137

正常人點會諗到唔係小小小

咁接龍法個post即刻柒左

x138

x139

無人理樓主講咩

x140

X141

142
仲以為有高手解構首兒歌

X142

x143

x143
歌詞寫得好靚喎

以為黃霑嗰首

x144

霑叔好波
x144

X145

X146

X147

X148

X149

開過新嘅算

X150

X151

仆街 中伏 比樓主呃左入黎

X152

X153

X154

點會差呀
黃霑喎

X155

之前撞到前度都諗起呢首歌
果陣仲要著到勁樣衰

X156

X157

X158

X159

x160

x161

垃圾樓主

X162

x163

X163

X164

x165

覺 前排先食飯 隔離枱係佢

X166

雖然想跟隊
但個no.唔靚

X166.99

X167

X168

X169

個post做乜鳩

我都以為係世界真細小小小

x170

X170

X171

X172

X173

X174

x174

x175

X176

x177

x178

x179

x180

x181

x182

x龍

x183

覺 之前見翻ex 個時同朋友去飲酒 隔離有間餐廳 佢就係間餐廳度做 朋友見到先 我先見到
利申 已放低

x184

X184

撞撚到

x185

X183

x186

x187

x188

x189

入嚟嗰陣仲諗緊世界真細小小小有咩歌詞咁好
Btw x189

x190

我反而係首先諗起樓主講個首
因為照計唔會有人話世界真細小小小寫得好

X200

X201

自膠
X191

X192

X193

X194

X 195

X196

X197

X198

199

x198

x199

X202

會 諗住有潮文睇

X2046

x203

204

x205

x206

X206

X207

X208

X209

X210

X211

X212

X213

x213

入嚟想睇小小小有幾好

X213

x214

X215

屌 容祖兒李克勤呢首好難聽

X216

X217

X218

得啦知啦屌咪撚再x得唔得

個post名加埋李克勤
李克勸首世界真細小xxx

攪到咁多人中伏
無人會同你有共鳴架啦

x219

x220

x221
黃霑首世界真細小其實作得好好
英文版

樓主我撐你
我第一下係諗到李克勤春卷呢首

x222

x223

x224

x225

x226

X227

x227

X228

有乜好接

X229

成班傻鳩
想討論下都唔比
係度洗
低鳩能

X230

x231

迪士尼坐船個情境出曬黎
X231

睇完第一頁已經知呢個post唔洗再討論

X232

X233

所以直接飛咗嚟最後一頁

未入post仲諗緊依首歌咁有共鳴
btw X234

X235

X236

X237 屌等我仲好認真咁思考歌詞

X238

x238 即刻係心入面唱 諗緊有咩咁好

x239

x240

我都覺得寫得幾好 自己都會成日諗如果有日撞到會點

x241

x242

x243

x244
李克勤

自膠x244

x245 人人常歡笑 不要眼淚掉 妙極

x245

x246

x247

×247

X248

x249

x250

x250 兒歌果首好聽好多

笑撚死，重新開過個Post啦

X251

X252

X253

X254

X255

x256
btw 李克勤正垃圾

好感動

x257
入面之前都係度諗
「世界真細小小小，小得真奇妙妙妙」有咩咁特別

X258
我睇到你頭個段文，仲係到諗邊到好😂😂
睇歌詞先知另一隻

X259
入前已經唱緊，入到黎就呆左

X260

X261

X262

X263

X264

x265

x266
一路哼住世界真細小小小
工路搵歌詞邊到有呢句

x268
唔知樓主做乜春

x269

x270
好好笑

X271

X272

x271
成個post都係

慢咗
273

對唔住呀樓主，當初我唔應該回 x2

x262
唱住入個post

X263
我仲諗緊啲歌詞咁奇怪

x264

X265

X266

X267

x286
唱住入黎

x268

X269

X270

x280

x281

我重入嚟諗住睇到
人人常歡笑

《世界真細小》是香港填詞人黃霑根據迪士尼樂園的英文歌"It's A Small World"填詞而成。
歌曲於1975年面世；迪士尼樂團表演團來港演出時，為照顧不懂英語的觀眾而推出粵語版，於是邀請黃霑為多首演出曲目包括"It's A Small World"重新填詞

x282

x283

x284

x285

X286

X285

x286

x287

x288

x289

冇樓主我真係唔知有呢首歌存在
BTW多謝樓主分享

x290
完全冇人理樓主件事

X291

X292
我笑你碌野小小小

x292

btw樓主我明你感受

x293

x 294
i know that feel bro

X295

x296

x297 等我仲係度諗世界真細小小小嘅歌詞係咪有咩深度

x298

x299

x299
咁都有得笑

x301

x302

x303

x304

X306

X307

X308

X309

x309

x310

X311

X312

x313

x314

x315

笑你碌嘢小小小 小得真奇妙妙妙
實在真係細細架 嬌小而妙肖

x316

x317

x318

x319

X320

x321

X322

x323

X324

X336

X337

x338

x339

x340

x341

x342

X342

x343

X343

慢咗

有幸X344

X345

X346

x346

X347

X348

X349

X350

x351

X351

350撞車

X352

X353

x352

再黎
x354

X354

X355

X356

X357

X358

人人常歡笑

X359

X360

X361

x362

X363

X364

X365

X366

X367 世界真細小小小

X 368
霑叔真係改得好靚

X369
辣殺post

X369 369

x370

371

×372

x373

x374

x375

x376

仲以為妙妙妙

×377

x378

x379

x380

X381

x381

x382

x383

X385

X386

X387

X388

X389

X390

X391

X392

入黑洞啦

X 393

X394

x395

x396

x397

x398

x399

X400

X401

x402

x403

x404

X405

x406

x407

X407

x408

*409

x409

x410

x 411

x411

x412

x413

x414

x415

X415

仲想笑鳩樓主喺度J 人人常歡笑，不要眼淚掉添

x416

X416

X416

好開心有人回應翻我講果首歌

x417

x418

x419

專重下個post好喎
又由頭數過

x420

x421

X422

x422

x423

x424

x425

×425

x426

x427

x428

x429

x430

x431

x432

X433

x434

x435

x436

x437

x438

X438

x439

X440

x441

x443

x444

x446

x447

x448

X449

X450

中伏⋯

X451

X453

x452

X454

X553

X你老母咩

x455

x554

x555

x556

X557

x556
無聽過容祖兒個首
心諗個首兒歌有咩咁特別

x557

x588

x558

x 559

x559

x560

X600

X560

x561

x562

562. 毅進星 $100

563. 毅進星 $100

564. 毅進星 $100

x565

X566

X567
我仲係度唱晒成首歌睇下邊句算寫得好

X568

x569

X569

X570

X571

X572

X573

X574

X575

X576

X577

X577 反而唔知樓豬果首係乜撚野黎

X578

X579

×580

x581

x582

x583

X584

X585

x586

X587

x589

x590

X591

x592

x593
屌 未睇內容就正評左

X594

×595

X596

X 597

霑叔啲詞係好好嘅

人人常歡笑 不要眼淚掉
時時懷希望 不必心裡跳
在那人世間 相助 共濟 應知人間小得俏

世界真細小小小
小得真奇妙妙妙
實在真係細世界 嬌小而妙俏

x598

X599

x600

x601

x602

成廿幾頁都係 x___

x603

x604

x605

x606

x607

x608

X609

x10000

x610

x611

x612

x613

x614

x615

x616

x617

x618

x619

x620

x621

x622

x623

x624

x625

x626

X627

X629

x630

x631

x632

X到1001,都冇人理樓豬

×633

x634

x635

x636

x637

x638

一心諗住入黎睇下
世界真細小小小 可以悟到D咩大道理

x639

x640

x641

x642

x643

x644

x645

x646

x647
世界真細小小小
小得真奇妙妙妙
實在真係細世界 嬌小而妙俏

第一個回覆真係好重要
其實Wyman係咪知道兩位作曲人既關係所以先填呢個題材既詞

x648

諗番起細個去唔知邊個泳池 附近會大大聲播呢首歌

x649
完全未聽過樓主首世界真細小

x659
睇到topic已經彈左句世界真細小小出黎

x660 好post一留再留名

x660
童年回憶

x661

x662

x663

x664

x665

根本就唔關第一個回覆事
無乜人識首歌先係事實

X745

x647

X648

x648

x649

x650

樓主好慘
冇人理過佢

x651

x652

X732

x733

X734

X735

X736

X737

X738

X653

X739

有好幾個應咗架
接翻龍啦唔該

X740

X741

X743

x744

x745

x746

X747

x748

x749

X750

第一下就諗到李克勤果首
首歌真係好正 但係真係冇乜人識
次次唱k點完冇人識 要自己同自己合唱

x751

x752

x753

我都試過，搞到要伴唱冇L灑癮

x754

x755

X756

x756

仲乘緊

x757

x758

x759

X760

X761

X762

X763

X764

x765

x766

x767

x768

x769
哼住世界真細小小小咁入嚟

x770

不過一個人都唱到嘅

X771
屌你老母fake左7百幾人重開啦

X772

x771

oops

x772

X773

x774

比人騎劫左個post

X775

笑你碌野小小小...

X776

x777

778

X779

X780

X781

乘到1001

X782

x783

x784

X785

X786

x787

X788

呢首詞堅正
男女角度都寫得好
男人唔想講太多 唔想假
女人就扮關心 墟偽唔想做衰人

臨尾幾句最正
男人叫佢食自己
女人扮弱者

btw x787

眼殘
X789

X789 真係寫得唔錯

x790

X791

x792

x793

x795

x796

x797

x798

x799

x800

x801
拎霑叔比

x802
仲諗緊世界真細少係咁唱架咩

人人常歡笑不要眼淚掉

x803

×804

x805

x806 就係因為咁 尋日見到個post都冇禁入黎睇

x807

X808

X809

X 810

X810 自膠

X811

X812

X813

x814

x815

x816

x817

x818

x819

x820

X821

X822

X823

X824

X825

X826

X825
要怪就怪黃偉文改個咁嘅歌名

X827

x828

X829

x830

x831

X832

x832

x833

x834

x835

x836

x837

X838

x838

x839[/quote]

[/quote]
x840

x840[/quote]
x841

x841[/quote]
x842

首歌唔係呢個名應該紅左

利申 諗起樓主個首先

x842[/quote]
x843

x843[/quote]
x844

x844[/quote]
x845

叫我?

x845[/quote]
X 846

X 846[/quote]

x847
細個好鐘意首歌

x847
細個好鐘意首歌[/quote]
x848

x848[/quote]
x849

重開嚟做乜

x849[/quote]
x850

x850[/quote]
X851
Quote 整齊啲啦thanks

X851
Quote 整齊啲啦thanks[/quote]
x852

x853[/quote]
x854

x854[/quote]
x855

x855[/quote]
x856

x856[/quote]
x857

x857[/quote]
x858

x858[/quote]
X859

x858[/quote]
x859

完美騎劫

樓主有咩感受

實在真係細世界~

x859[/quote]
x860

x860[/quote]
x861

x861[/quote]
x862

x862[/quote]
X863

X863[/quote]
x864

x864[/quote]
X865

X865[/quote]
x866

x867

x866[/quote]
x867

x867[/quote]

x 868

x 868[/quote]
x869

x869[/quote]
我都以為係個首兒歌
x870

我都以為係個首兒歌
x870[/quote]
X871

X871[/quote]

X872

X871[/quote]
x872

x872[/quote]
x873

x873[/quote]
x874

x874[/quote]
x875

x875[/quote]
x876

x876[/quote]
x877

x878

x879

x880

x881

x882

X883

X884

X885

X886

X887

X888

X889

X990

X890

X991

X891

有無人開新post

X892

1001

X992

X893

X993

X994

X995

覺唔覺 世界真細小 嘅詞其實寫得幾好 (2)

X996

x997

x998